做股票期權做邊間證券行好？

如題。。。thanks!

Sofi 我首選

Sofi有期權？

有推介嗎？

牛牛